又捉到隻仆街蚊

咬我丫拿

閹左佢啦屌

剪佢啲手手腳腳腳啦

有無見過蚊好似蜘蛛咁爬，我見過，我真係見過！

點樣可以搣佢一邊翼咁捉

俾多啲掙扎

more!

痛快！

好，想切幾多？

more!!!!!!!!

狗：好嬲好嬲，母親節唔比唱歌。聽日開場一於唱真的愛你好唔好

最鐘意呢啲post

切斷佢個嘴

cls

張膠紙黎? 隻野有翼都飛唔到
剪走隻翼先

剪住咁多先

用蚊怕水浸住佢

廁紙only,不過已去一邊翼

拍暈佢，然後摵

剪翼最好 慢慢同佢玩

用電筒照佢

做咩佢變到唔識飛既

點可以令佢啲同伴睇到

得番一隻翼？

剪到佢長短腳

屌到佢喊

再耳邊播音樂

蚊棍thx

有一隻都飛唔到 廢J

播啲滅蚊聲波

電蚊拍 逐下逐下電

飛機得返一邊翼都炒啦

電一下都死啦

仆街，真係有第二隻飛過

捉蚊高手

打火機

咁咪好 比佢睇下個下情

樓主GG了
又唔洗訓

淋啲火酒落去

樓主睇黎係捉蚊大師
有冇技術分享

死仆街蚊

啲蚊真係好撚古惑，係我面前飛左下又唔知匿左係邊

我可以肯撚定同你講，佢地根本唔怕滅蚊聲波

你試下單手由上而下捉，然後再搖幾下，間唔中可以活捉

More係咪已經冇咗兩隻腳

殺